{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바다펜션(북구) 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションではチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金に注意する必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談して現場で追加料金を支払う必要があります。 追加人数がいる場合、宿泊をしなくても追加料金が発生します。 ペットは特定ペンションのみ可能で、他の場所では入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。 イベントや付帯施設は現場の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された件を優先します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんのでご注意ください。 当ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチンを提供しています。 また、禁煙客室、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能及び海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談して現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定のペンションのみ可能で、他の場所では入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現場の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された件を優先します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "場所はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションは禁煙客室、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車可能及び海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 378
    }
}